[提高警覺] 建制開始吹風要取消區選 求推

上次蒙面法又係咁，一開始就係建制出來吹風，吹到係民意，過個星期政府就出嚟話立法。

泛民議員唔該警覺，多做文宣針對依個議題，開記者會回應，例如到底d攻擊有無一d係佢自己請人翻來做嘅（點都不割，純粹藉口屌建制製做被針對假像,其他理由可以集思廣益）

一定要向世界宣揚，香港無區選=獨裁開展，勁過緊急法

林鄭真係夠膽？

你覺得佢有咩做唔出？

趁ted係度煲大佢，林病肯定唔敢係佢仲係度嘅時候就宣佈，一定要將件事嚴重性宣揚開去

聽日再推

今時今日仲問呢個問題係咪未訓醒

推遲區議會嘅話呢度啲飯民打手仲會唔會叫人休息

民間記者會手足麻煩公開對外表態

In order to win,
CCP will USE ALL methods ( good/dirty...) to postpone or cancel District Council Election!

推

777應該未有定案
近排又見返啲建制派出黎助選

頭先大學學者記者會都講過
區議會議席好重要，直接可以影響超級區議會界別立會議席
間接亦可以反映全盤民意，可以幫文宣提供更多彈藥

一定唔可以俾死建制得逞，一定要選到

取消區選先好
等泛民冇藉口唔出黎 推翻政權
醒下喇港豬 選撚左20幾年 係體制內你得到D咩野
你乜都爭取唔到呀
唔好再留戀係人地既體制到屈室求存
出黎推翻佢喇
重掛住選 輸埋呢獲入集中營選營長喇 屌你老母

其實取消反而對個運動有幫助，支持取消

之前吹話要做D野做晒咁濟,停區選宵禁同禁連登好快就會做架啦

點解唔夠膽？佢出緊急法禁幪面都無香港人反抗，佢試完水溫發覺無事，一定接住其他惡法

必須要係取消前比國際社會知道取消係進入法西斯獨裁第一步

我支持取消
香港人仲諗住係制度內同中共對抗，係痴人說夢話

唔止謝sir，連er er er sir都……

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果要取消或者推遲
即係林奠仲會繼續撥火
令大家繼續抗爭到十一月尾
咁先有理由

邊個係大台
呼之欲出了